秒回 想搵人吹水

我最近想食回頭草 我知道好仆街
求你地罵我

我係咪比人block哂

想食回頭草既情況係？

就係兩年幾前大家淡左 剛好我有新對象 就飛左佢
依家輪到我比人飛 已經幾個月了 耐不住寂寞 我知我好仆街 但對方 好似都有啲暗示 雖然唔知係咪我會錯意 但係我都係好仆街㗎啦 諗緊搵唔搵佢

鬧字都唔識打學人翻兜

一直過唔到自己嗰關

對唔住囉

巴定絲? hurt得佢深唔深?

藍巴
似乎都深
啱啱散 仲見到佢係ig放負

不是gay佬

佢而加有冇仔?係咪啱啱放低咗你?

佢應該冇 雖然不少男性朋友
放低左未就唔知 兩年嘅應該放低咗喇
呢種情況佢未放低好定係放低咗好

大pk 你一時耐唔住寂寞 毀人一生 自私撚 唔識愛人既人無資格溝番人 你要同一個人比你hurt兩次 於心何忍

我都比人hurt過 知道嗰種滋味
今天的我不是昨天的我

其實我留意咗佢都兩三個月

你好似一個人

總之一時情緒想搵番人就九成都係衝動 xx上腦
單身兩年你都仲係對佢念念不忘 兩年啦 就可以搵佢啦。
岩岩散你就算吧啦⋯

女方有咩暗示先?

嗰啲女仔要重新認識好鳩 個個有曬目標好難遇到自己適合嘅
識過嘅有種唔同嘅感覺 不過可惜嗰時 唔失去唔識珍惜

我真係好撚仆街 有過先嚟再要2年孤獨的滋味不少惹

想有人陪而拍拖真係好on9 一齊耐左你又會想多d私人空間 因為由始至終你只係想有人係你需要愛既時候係到 唔係鐘意個個人
咁做係要證明你係愛佢而想追佢 而唔係忍受唔到單身而想追佢

social media有啲文章好似針對某啲人出文
好似po文話 講嘢啦87我都未鬧你
叫人唔好再睇佢啲文
仲有明知我like大家共同好友嘅文（好少人like）都照留言 好似要話畀我聽佢存在